陳巧文：「奶濃於血」，論泰港台之間嘅奶茶聯盟

Hong Kong Free Press係香港一間2015年爲咗制衡SCMP過分自我審查而創立嘅香港英文報紙，大家記得click入去（練英文），跟住share上自己Facebook呀~

推

Hkfp

陳巧文行得太前

推
Btw巧文祖師個妝容繼續企喺潮流尖端

有信心10年後會拎返出黎吹奏

佢堂眉

btw個妝搞咩

唔好再對女手足評頭論足啦

比返卜卜碎個陳巧文我牙 ~~~~

與其話人行得太前
不如睇下自己可以點樣追上至少一步

得罪講句搞咩搞到個樣成個賓妹咁

都啱，focus返內文！

親美是政見，反共是良知

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

我哋討論個內文，好嘛

ok 當我冇講過

我唔應該離題嘅

個樣似變左賓妹

近排泰國米貴左好多
唔知係咪因為湄公河被nmsland制水

你幅咁嘅圖其實想表達啲乜

真係佢本人？！完全認唔到

奶茶聯盟將會成為一個國際反共聯盟

右下角

11 年後個個都係呢啲眉

82年嗰張

hkfp係藍架

呢排咩事？
點解咁多人堂眉行得咁前

老老實實 右下笑唔出 戰爭罪就係戰爭罪

又將黃色政治立場極端化

笑死我

愛國 =/= 愛執政者

王小虎

屌你咩 右下果張 呢張好有問題 請你收回

屌你老母右下講嘅係戰爭罪行，應該將黑警同右下比，而唔係民主鬥士

唔好笑人，審美觀呢啲野話變就變，十年之後個個都要化呢個妝嘅女嗰陣時你可以自認清高唔要

呢篇陳巧文寫加泰都講得好，當學英文

右下笑下就好
BTW嗰時嘅支那人好似冇做過啲咩傷天害理嘅事

屌你老母將d變態殺人戰爭犯同爭取民主既人民英雄放埋一齊？on9定藍絲？

完全唔同樣

今日笑佢怪，10年後會流行

屌你咩, 1937年同2020年嘅支那人係兩種人嚟

仲要拎戰犯同另外嗰三個相提並論

第一篇文幾個月前已經有出樣啦，到而家都仲講個樣真係屌你老味，要講到幾時

push

幅圖over左啦拎殺人犯同我地比

歷代支拿人都係誅殺異己
權鬥抄家誅十族都試過

話右下笑唔出個啲
所以第時大陸真係打杖 就唔希望有人咁做？
唔係日日話要支那人死 黑警死全家咩
定又係個啲大陸都有好人論

最後果張比老一輩藍絲黃絲睇到都覺得幼稚

up

以前清國人咩都冇做過
而家中國咁多小粉紅
點同

所以係愛國唔等如愛黨？

全部都係上層統治者喎
你會唔會話港共政府代表香港人？

6月到而家乜鳩post都冇開，留言就留埋啲咁偏極嘅言論大家完全封鎖佢就ok

推爆

唔等於
但係愛任何一樣嘅支那人都係敵人

似泰妹

所以清朝人就係又唔愛國又唔愛黨？
雖然無黨

條眉

唔好乜撚野都黃色喎
梁天琦係獨派，件衫仲要專登用藍色
你地泛民黃色人支唔支持港獨先

Not our cup of tea.
Genius ending.

關你撚事咩 十一年後仲評頭品足？

對唔住

我喺上面已經道咗歉

搞清楚
愛國嘅人係敵人係因為香港同支那利益有衝突
嗰個年代連香港人都未有喎

連登仔係支持日本軍國主義屠殺曬自己啲阿公阿婆

edgy少少姐
估唔到咁多人屌

On9斬殺平民既懦夫都配同天琦同陳巧文相提並論？

呢個真 行先十年我地凡人係唔明

咁中國割左啲乜鳩比英國

十年後就叫型！你地呢一刻唔會明

右下咩事，用下個腦啦

樓上竟然咁多矇撚唔明
其實只係呢幅圖既進化版

上連登勿認真

魯迅100年前寫文屌既支那人咪一樣完美apply 落而家班支那狗度
不過我都認同張圖過份

HKFP值得課金

右下角放 馬文輝 好過啦

問題係你類比錯誤
上兩個係公認既先驅者
左下我當你係有商榷餘地
但右下係國際公認戰犯

你將呢幾位擺埋一齊會污蔑左最上面嗰兩位

支持佢論點但外型佢不嬲係artsy fartsy個種
唔洗盲撐

魯迅係有教化目的喎

打輸仗咪戰犯囉

俾返啲水準

全都殺光最好

佢講既走得更前
唔係講緊時間走得早
係講緊激進程度走得前

不過算啦 如果咁多人都覺得個類比唔好
咁就應該唔好再用幅圖

唔好侮辱梁天琦同陳巧文

香港人到今日都仲停留係對人評頭品足 思想十一年嚟都冇進步過我係佢就一腳踢開 話撚之你香港人死 咁既思想 冇撚得救

HKFP 幾時搞搞個APP,
又唔update

將國際公認既戰犯同梁天琦佢地混埋一齊講
咁都無問題

當年日軍有攻埋入香港
香港保衛戰死咗幾多人？

中共on9咪繼續屌中共on9 都唔使反推當年日本上神台掛

嗰班係奴性重啫, 魯迅批判得冇錯

但佢哋嗰個年代冇幾個人有得機會教育, 你冇可能要求佢哋大部份人都好似魯迅咁清醒, 正如魯迅唔係好彩有得受教育分分鐘佢都會變成佢口中嘅奴隸

但嗰班奴隸至少仲有基本嘅道德同禮義廉恥

而家嗰班有受教育, 但甘於做奴隸而不自知, 仲自以為自己係國家嘅主人, 而且基本嘅道德同文化仲cheap過100年前嗰批, 係真正嘅時代垃圾

去到今日都係行得太前

唔好咁痴線啦 到到都係咁㗎啦 得香港？
人哋本身個comment都無批評...
輕鬆d啦

on99 反共反上腦

係, 講戰爭罪行蘇聯軍隊唔會輸比日軍

不過佢哋係勝利者

個樣又行到咁前

右下唔得

日本皇軍

負皮你
右下成立會令其他3幅圖入面既人消失

咁多大中華膠

邊個再笑邊個就係鬼

唔使講到咁誇張呀

s

希望共產黨會對你仁慈

我都唔知幾鐘意巧文個look
利申 撞過

使唔使幫你做個智力測試？

nmsl

支那滅國就係對世界最大既貢獻囉

十年之後個個都係咁

元清咪滅過2次

有冇圖

Transparent milk tea 係米AV男優啲精

睇到上面啲留言 唔怪得香港無meme同貼圖文化

又係你

德國有冇納粹嘅meme真心唔知

原來嗰陣冇打香港

佢對眉係咪進化咗？

日本軍國主義係好野？
關共產黨撚事

連登多咗咁多左膠

我幾時話佢係好野
有人殺你敵人
而家係到幫敵人講說話
又無叫你歌頌日本
對中國落井下石有問題？

識hi 咩你

咪係

好L正wo，你識唔識野？

巧文巧文

平日個個都話支那人無一個無辜
一張圖試到晒

地區問題
西方對日本二戰嗰陣嘅態度同我哋對納粹個態度差唔多
你冇父輩接觸過就edgy啲都冇問題
如果你係猶太人見到有人整納粹屠殺猶太人嘅meme都會嬲
如果係放殺猶太人嘅圖分分鐘成堆人send

前線手足有嘢講

《”五一事件” 對日後革命的啟示》

無差別屠殺平民係戰爭罪行嚟
佢係唔係你敵人都好
你都唔應該支持呢樣野

放返係當時既情景
先唔講上面班人點點點
當時香港人都有參與抗日
死左咁多人
呢班人又點計？
以你既道理係咪抵死？
應該支持呢種屠殺行爲？

呢個行為對所有人都唔應該
但殺支那狗就好應該

毛澤東殺幾千萬人都無戰爭罪

啱呀 好過大陸嗰啲甩色marker眉

82個張OVER 當時出賣國民黨同中國係支共夾埋日本仔!

佢而家個樣真心唔掂

HKFP正野嚟

以後練英文唔洗睇垃圾SCMP

條眉咩事

變咗樣嘅...............

入到地圖見到Nmsl